漿糊屎係咪世上最麻煩既屎

人唔想死就要屙屎，呢個係由Trump去到亞馬遜土著都知道既道理。屎有好多種，有邊個唔想自己啲屎健健康康，屙既時候好來好去，好似空降兵跳傘咁一氣呵成。但唔係每一種屎都係我地既朋友，好多屎都處心積慮同我地作對，漿糊屎更加係敵人中既表表者。

漿糊屎，故名思義就係形狀同質地都同漿糊好相似既糞便。以健康狀態嚟分，我地最驚既肚屙腸胃炎反而唔會產生呢種屎，多數只係屙水狀屎，雖然痛苦，但善後工作唔難，用紙巾印一印就ok。偏偏漿糊屎係完全相反，你話佢係水又唔係水，硬又唔夠硬，屙既時候痴哂係兩塊屁股中間，屙到一半啲黏力勁撚過漿糊，好似玩笨豬跳咁吊係半空中，要成個人左右chok先剪得斷，比其他人見過以為你係廁所玩緊騎馬機。

唔好以為屙完就甩難，到抆屎既環節先係大佬。每抆一下，抆走既漿糊屎都會有明顯既重量，加埋而家啲紙巾薄撚過condom，唔少心計錯格數，隨時成手屎。但唔出力抆，啲屎就靠天生既黏力痴撚住個屎眼，乾撚左好似英泥咁，古有紅毛泥封西，今有漿糊屎封屎眼。

最撚恐怖就係，明明唔係感覺都屙左好多，但要抆乾淨漿糊屎，需要用上既紙巾數量，往往總體積比屎仲要多，呢個efficiency之低，令我明白點解高鐵會瘋狂超支，就好似抆屎咁。有時我仲會抆到懷疑係咪個屎眼玩鳩我靜靜雞出緊屎，點解我抆出嚟既仲多過屙出嚟既？？如果有人解答到呢個問題，人類應該可以用呢種技術離開太陽系去探索外太空。

打完呢篇文，成手屎既我又要去洗手

膠都廢事比

有屎以黎最低質既屎尿post

幾好

圖都冇學人開post

老婆你唔好做多左

第一句就覺得你太過火

睇得出你盡左力,不過唔好笑

懶好笑，眼高手低，你連埋自己抆左佢啦on9仔

兔仔屎煩啲

樓上正

我屌你老母 做乜鳩啊

一秒block你老味張圖

比其他人見過以為你係廁所玩緊騎馬機。